LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #436

rookie 個E

桌球大師

rookie個暈痴撚線

Rookie個E痴撚線

cls rookie

都係lead得1，2k
睇個節奏又係IG一個團戰食埋巴龍收TL皮

但TL個fight算係咁
雖然蝕但冇蝕入肉

第一場就咁刺激

impact

開POST 開十世

Theshy

412 ryze 收收地皮

Impact

Impact 原全唔夠打
玩撚完ryze分推到2046

FEEL到THE SHY會CARRY

IG話 EZ啦
俾小小甜頭你哋就以為贏咗??
發下夢好啦

勁

theshy分推已經無敵

Outsmarted

話thesky唔夠打條友出一出黎

EASY BARON

咁樣俾人偷食 gg

TL反應慢到

我有即刻用已此內容開新主題 但唔知點解勁耐都load 唔到出嚟 sorry

d負皮勁快,1001

又係劣勢
食到巴龍
之後反贏
IG好似有幾場既劇本都係咁

劣咁少
仲要Impact已經完全冇用

大陸仔又要靠TS carry
今年睇黎都係SKT

已經無人阻止到ryze分推lol

每次F5就有2 3個負皮

勁過FAKER個隻

GG

完啦
好嗎

typical TL

賓仔

賓仔廢撚到

JENSEN

JKL totally outplay

TL個團打乜鳩

屌 起番自己底原來我開咗一個po 去吹水台 唔怪得知搵唔到 自膠

大清拎汎啦好嗎 次次都玩成咁

Jensen

大清留閃下場用

靜左

點解要ff

點解唔等個巴龍buff完先開戰

jensen開完牛招大就退

int

impact肥起theshy

點解次次TL都係咁 根本就唔應該開

jensen

唔識打團戰

TL突然自爆

格硬開

算9數啦 永遠都係贏少少中期係咁送

Braum都冇r jm9開

大清係後面行行企企

Jensen
佢去左TL廢左好多

D走位亂晒

impact,Jensen,doublelift 3個廢撚到

賓仔屌你老母

jensen打完先上。

JkL算唔算最比人低估既ad

Impact pick隻坦好過啦

開完又淆底唔敢打
食左三件又衝返入去

TL咩團戰嚟

impact 招大扣到打完團先開

IG就完巴龍先黎打
TL弱撚智

咁都低估，無乜容錯咁濟

TS痛撚到

想點

Tl合乎期望

咁佢唔係出ap 招大真係無咩用

快d下場啦 已經無野睇 分推團戰都俾人屌打

impact Jenson

Jensen 保守左d
佢唔行前面頂住 DL就輸出唔到

Jensen一走 DL點都要跑 變左IG 一面倒既勝利

又要開戰又要唔打 不如入塔送頭好過啦

又係得jkl 唔上頭
密密fram到3件裝先出黎carry

有無高手可以解釋下點解Jensen要拎牛大？

話撚左jensen廢

Jensen金人

今場咁難得TL early game 唔係輸
之後又early game 爆炸 打都唔洗打

Impact pick隻坦好撚過啦

玩返kennen好過啦

仲有22秒巴龍都強開到底 人地點會唔同你打

有冇人知聊天室狂刷果段日文係咩意思

ning真係overrated到pk

笑死
睇怕應該都3:0

刷你老母咩

好地地b唔得

佢去左TL打到勁保守
妹下妹下咁

JENSEN TROLL撚夠未呀DLLM

IG今場打得差到 尤其係Ning Baolan

Jensen on9完未

分咗手啊 要調整下

jensen柒撚完未

將臣好似追唔到個GAME節奏咁
所有嘢都慢一拍

隻jg到底做緊乜

仲choke得勁過大清

on9 ning已經smite早左 xmithie入去都係唔smite

明明上年wc Jensen好勁 今次msi好似成日都柒下柒下咁

賓仔永撚遠讓大半條血引人開巴龍

impact淨係送頭俾theshy

賓仔smite - up

咁撚樣都smite唔到

The shy 疊書 串到

明明賓仔偷到

na 其實柒足咁多年

成38X HP都唔撚重死撚左去啦

應該俾牛cc緊

靠sivir清下兵, 等TL冷靜下

xmithie smite 壞左

IG今場咁多失誤
TL都把握唔到

後面個兩場都未必拎到咁多前期優勢 佢地要咁樣浪費機會既話
自己仆街死啦

明明CORE JJ 銳空好撚勁
係咪DL唔識玩剎亞所以逼住要BAN

咁今年MSI啲MID又係FIT
Rookie一路FIT到依家
又有Faker 同神經刀Caps
Jensen喺NA浸咁耐頂到international都算係咁

佢禁左大..

大清今場打得ok
但到隊友廢

Ning都失誤 但賓仔

將臣一招都冇中?

ning真係黎搞笑既

comeback!!!!!

TLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTL

我估隊友廢跟唔上?

IMPACT!!!!

impact終於做翻啲嘢

impact 3 man root

胡師傅GIF

Wow 靚開

ig讓下賽等大家唔好咁悶

TL要奪冠了

Neeko 靚大 終於

咁撚激

impact終於做到野

IMPACT大得靚

impact肯開大咪贏團囉

疊書

double唔heal j4

Impact!!!!!!!!

感動既係將臣招E都終於中

其實impact出ap可能仲好打

賣左

如果TL搏到條Elder返嚟

TL已經打得唔錯
輸都算係咁

neeko一招E定身三個排晒隊

打到tl都打到咁撚樣仲點打skt

抵啦 咁串

已經見到ig想ryze ult偷爆上路

3 man root 𡃁撚到

TL都打成咁 SKT真係唔敢想像

三個企哂喺度都驚佢唔中

jkl真係cls場場都咁快齊裝

我都係咁話 出ad真係唔知有咩用

IG嘅失誤多到，咁嘅狀態Bo5打SKT真係唔覺贏到

SKT過到G2先算啦

j4開得好

你講到SKT贏撚硬G2咁

XMITH

TLLLLLL

TL !!!!!

隻牛真係敗筆

賓仔除左個smite之外真係打得仲好過ning

殺左兩件唔好亂黎好似FW咁..

秒咗ryze應該做到好多嘢喇吓話

賓仔竟然冇EQ FLASH FAIL

發達了

招大仲要幾好用

咁都反打成功

impact又空大

jkl！！

屌DL淆底

TS

IMPACT開R唔閃入去>?

殺左牛殺左勁耐都殺唔到

起碼留個龍種先
TLLLL

IMPACT唔撚扣閃贏撚硬

呢吓如果DL有play真係食得哂

個陣唔夠ad damage開龍 neeko ad 可以壓線[/u]

寧願保守啲啦 你知佢啲dash

dl咁驚

2換2食到巴龍李星無埋復活甲 ok啦

屌大清唔打

屌大清俾啲心機

S6 單挑 維克特 記成世

屌買左第一場ig win

好綜藝

TL岩岩食完巴龍唔commit咁多都正常啦

Impact應該果斷閃大啦
就咁開根本唔會打中人

impact呢下咁都唔閃入去
真係敗家

impact flash CD???

On9 impact R閃入去cc住Jkl同ts已經好好打

講真TL偷到一場當贏左啦 值得尊重
大清

TL TL TL

2邊FANS都坐過山車

忍住啊大家

艾支係咪諗住學rng

而家開始一個teamfight可以endgame

TL打團陣
呢場好睇theshy既持續輸出
佢一死就GG

rookie

TL

Gg

TL爆冷

台伏奇蹟

IG

LETS PARTY WITH TL

想打j了

大師兄！！

ON9 DL咩都無做過

唔知道簡牛係咪讓賽呢

ig放水 for fun

輸錢都開心. TL

WTF

DL last teamfight走位穩撚到

TL 3:0 IG

星朵拉 凱莎後期都打輸

牛頭個閃做乜9

大奇蹟日

牛同LEE SIN

3:0

TLTLTLTLLTLTLTLT

FAKER上身阿?

買IG兩場 就係佢輸果兩場
屌

支持

Tl

讓一追三，唔使驚

想握手?

TL 啪啪啪
起碼打番場好波

就係無做過先贏

順手放多兩場 thx

NA vs EU 決賽

屌第一場唔記得買

成長了

咁快想握手

TLL NICE
好老實 IG個統治力開始見底

一定係讓賽

tl

原來TL真係只要出到group stage就變咗第隊嘢

TL已贏

ig

...

輸ning成日想自己開, 等rookie stun到又話者牛flash Q都好d啦下話?

屌你TL SIVIR開大俾SYLAS搶牛大再鳩衝好撚惡

轉台bilibili睇彈幕

想去握手呀

屌打G2唔係負碌

大奇蹟日
Ning呢幾日真係勁廢

返屋企啦

下？？

破產啦

疊書咁串

買多2場 PLZ

好左冇俾垃圾尿狼上四強

揀希維爾穩陣農兵打團=後期大保證

買多場okay?

今場除咗jackeylove之外 其他人既走位都唔少失誤
Jackeylove好努力了

大師兄返嚟喇，全部返晒嚟喇

有無ig fans講下

TL好波

我到底睇左D乜撚野呀

tlllllllll

papa已贏

今場IG輸JG SUP

希維爾仲癲

讓一場姐

第一次打bo5 原諒大清

baolan個pick太fail

佢不嬲打法都係咁喎
佢帶得起咪英雄
帶唔起咪變咗傻仔

Xmithie Jensen打好d一早贏左

Ig?

都話唔好睇小今年國際賽巔峰時期嘅大師兄啦

Na the dream

係時候轉台睇大陸主播這波不虧

話撚左TL扮豬食老虎
直落3:0

開心場

比啲咁既對手TL

大師兄... 大師兄... 大師兄...

佢真係成隊ig最少失誤既人

隻李星後期

打IG 逆轉 呢下型到爆

iG fans：唔讓賽The Shy邊有機打

上次又係pick skt skt就贏左

BO5先見真章

追牛斬好賤

佢係小組賽帶起左9場唔見你吹奏

Wolf : dl LOL第一次巔峰

今日無code？

All in TL先

在坐各位....
完左再講

TL其實BAN PICK 同中期都守得幾好
BAN左寶藍銳空
IG自BAN加里歐
搞到寶藍要拎牛

JKL幾勁
但jg sup好似各有各打咁

ig呃機打姐
都唔知開心咁快做乜

Impact果下反cup之後全隊好似上哂身

NING 真係收得皮

無睇
一開就食遠古
但the shy 兵數遠超impact
大家助攻都8個

有無人講下佢兩個對線？

屌 game3買唔到

IG生生性性呀
後日我想入去j 女

3:0唔到na

贏咗

TL後期打團勁到

感覺要打5場

main到

怎樣才算贏IG

睇下ning會唔會開始爆炸

你班撚樣咪笑ig啦
Ig係中国之光
已經盡晒力都係打唔贏洋鬼子
又點
佢仲有我地中国人既支持

Ig 咩teamfight 都接，咪輸囉

ig未出力

the shy單殺impact幾次

Impact 個走位預判

Theshy單殺impact

一開始impact贏 ning逼impact閃之後theshy贏

sivir 呢個pick 如果唔係一早比ig巴龍直爆

嬴到1場對得住FANS了

好彩兩邊都有買

陣間theshy認真 impact準備死十次啦

TL加油

支持決賽歐美大戰
支狗泡狗收撚皮啦

IG FANS話3:0唔到NA都算柒架嘛

大陸主持仲吹緊ig

impact top bind3個開始轉風向

jg 先逼IMPACT閃,
未黎之前1v1 impact屌住theshy黎打

TL穩得住

TL個陣後期幾掂架
CoreJJ 保後排
Jensen開住牛牛個大技 追住jkl 黎bin

J4 9沖開大 lock死ig一個人就得
牛牛點都死 一死IG就無哂前排

轉捩點係中期團戰 theshy比人秒左

收到風侵侵落order話要贏

蝕到

喺街睇唔倒
依家比數係?

今鋪真係輸jg

佢玩李星不嬲廢 不過自己唔肯認
不過佢今場最大問題係次次gk人都係眼下
正常應該見到有眼

tl 1

聽日果場而家有冇得買

贏impact 嗰個 3man root 𡃁撚到

TL 1:0 IG

有冇人allin左TL

明顯係高地impact綁3個果波 成隊士氣番哂黎之後禁住IG黎打

我們是四強!!!

咪撚扮假膠 煩唔撚煩

Mvp play
Rookie 後期完全冇用

喂喂喂你班ig撚樣
今場我未見過ts笑喎
即係認真打啦
認真打連tl都打唔贏
返歸耕田啦

大奇蹟日？？

Pick牛真係送招大比人
對面坦到

大爆冷都只係蝕500算係咁

全場轉淚點就係impact靚大 出AP仲好啦

突登留ryze俾佢 等ig無kennen呢啲反開英

睇得出tl decisive咗
不過仲係有啲失誤

睇多場先知係tl覺醒定係ig狀態唔掂

哇屌，通常連勝d隊一輸一場就輸到尾

真

似寧無態

做咩又個個COMMENT都有負皮

twtter到咁岩見到侵侵寫 make america great again

ad都好嘅
分推逼人過嚟

連登仔:大清全場無做過野
大清:33.9k輸出

thx tl

貿易戰影響姐 無事

NING呢場同上場打SKT都比人捉哂路

咁撚早鎖盤 真係on9

ig今場打得好喎

theshy比大陸仔雷

雖然impact對線輸 不過如果唔係佢塔底e三個 呢場無可能comeback到

仲肉酸過RNG

我聽左前幾個post巴打講 頭1-2 game all in冷門隊
真係中左

如果係j4, reksai呢兩隻都好d
j4盾少少, 走佬又易d, reksai仲可以危急少少個陣用R untargetable一下
但leesin佢要開通常招w or 閃要用黎拎靚angle接R, 易入難出

20分鐘前就話kaisa勉強可以飛入去秒人
去到30分鐘, 成隊得隻牛可以接cc等隊友打傷害...kaisa只可以去到teamfight後期開始捉人

baron完個fight, leesin pop完GA之後隊友先趕到, 唔關佢打法事, 大家都差唔多齊裝, 有邊個可以同佢咁魯莽衝入去打傷chain cc...
rookie E唔中人的話真係唔應該開

Ig除左jkl正常 其他人都打得一般
Ts還可以
Ning廢到笑
Tl除左jg 都算係咁

巴菲特

右邊唔ban 左邊2,3手必拎狗男女
但如果右邊你頭1,2手拎狗男女
咁左邊頭3pick可以揀哂強勢英
除非tl玩counter到狗男女嘅pick

賓仔MVP?

無大清 清兵一早比ig爆撚哂入去啦

係riot劇本已經寫好 決賽要skt對tl

個女人真係好鍾意馬後炮

xmithie mvp wtf點都係impact啦下話

彈下彈下呃dmg 我都識玩啦

IG有雜大大保佑一定贏

決賽TL vs G2

好多埸都係輸ig巴龍就玩撚完

IG最近先被評為歷年最強隊伍之一
咁快見底?
下場揭曉

又嚟

100%參團 好正常
不嬲睇數據

中間幾波都唔上咁落 睇到一扼汗

eu

哇屌個女旁述IG死忠黎架?串撚到

艾豬又hea打呀?

英文台？

RR

會唔會IG自大到輸

侵侵都睇緊 中美大戰

lpl fans嚟

TL應該3-0 第4場唔買了

跟莊家%買

中間輸兩條巴龍都守到 impact同大清功不可沒

條tb係講開lpl個邊啲比賽

由SKT個場 NING已經開始唔掂
龍又攞唔到 成日鳩衝

支狗泡狗齊齊收皮

邊個咁得閒逐個負皮
連續十幾個
無聊到

希望JENSEN既C9之魂可以捱多2場

乜有人唔係睇英文架咩

其實全隊都玩得咁好 好難比mvp

大陸台淨係話tl邊個邊個打得好，唔敢話ig邊個打得差

tb以前係講lpl

TL贏到一場已經滿足

好似上年RNG

Rookie afk?

一陣就del你國籍

平時串大清 果D 潛撚晒水,
今日呢場 嬴佐,
已經証明 大清絕對有資格上世界賽

今場最差係jg 同sup
唔通話中國人係廢既咩

以前聽佢吹lpl好噁心

有冇機會睇到某巴打旺角裸跑

其實應該COREJJ IMPACT 其中一個拎

之前唔係有人話負皮係SKT啲fans搞出黎咩

係咪個紋身女？LPL長期旁述

ig 輸既場都係輸ning

Rng年年都自大
肥狗起碼俾人吹奏左3,4年

屌唔好咁快吹奏

gchi

佢今鋪後期一般
如果唔係有隻牛大技玩下
佢都唔知死咗幾多次

今日聽日大奇蹟日
決賽G2 VS TL

睇garena嗰啲戇鳩仔

impact mvp一控3

牛一下JJ Q中左就比人打半血
李星又係咁入場即死

Rng 贏msi 既

前期肯咁打算好啦
中期睇到心臟病發

Garena我淨係開黎睇chatroom 好好笑

希望lck繼續保持第4賽區嘅實力

睇得出點解DL玩得咁後同埋有人覺得rookie冇用
rookie一路想捉DL但係好難
又有盾佬擋又有spell shield
DL真係俾人捉到TL個陣肯定俾the shy清場

係爆炸果附近E入去送頭一下
係石頭仔附近Q一下THESHY俾人閃入黎殺一下
睇撚到燥
BTW有冇抽新角

不過ig打團輸個關鍵 你牛牛係咁比jensen偷大
Jense又坦傷害又高
Jkl完全搞唔掂

前期幾下e唔中人啦 唔係impact carry

我覺得兩邊都玩得差 今場水平幾低
兩邊鬥垃圾

DL提起faker同佢講決賽見個樣開心到

後期穩住分推就可以，唉

原來我on9左
岩岩見到ig拎到巴龍反cap贏返5k以為ig贏左
原來Tl上身贏左
多謝大清

9-1輸係4強 算係創造歷史

Jkl 505 perfect kda

ig讓一場姐
嚇我唔到

老老實實
精彩既比寶一定係有5埸
唔知大家有冇睇開街霸
佢地決實真係次次都打到最後一場先分到勝負

tl vs g2

RNG係上年出事啫 全世界連riot都吹奏 點知咁快就柒咗

係呀屌 直接比人秒撚咗
希望下鋪玩隻坦少少

白狗？

去咗做gym冇睇，發生咩事ig輸撚咗

係，小組賽見證SKT創造歷史
4強見證IG創造歷史

d人吹奏上年既rng同今年既ig真係差唔多level

YES

Skt vs G2 3:1?

如果今日TL都贏到
聽日G2應該都爆seed

隻牛帶點燃係咪預左贏線?

廢囉

IG係咪Fun game緊？

分別係RN豬都仲係PLAY AROUND UZI,但IG路路掂

唔係，實力就係咁

佢自從msi起勁咗好撚多

佢地好似打SOLO Q咁打

同獌聯放水一樣道理

MSI不如快啲開定個季軍賽
俾IG SKT打BO5啦

認真玩到輸咗囉。。。

其實如果唔係worlds轉meta rng有機真係贏到嘅

REAPERED冇講錯IMPACT啦
TL最穩定果個人

唔知點解唔係好鍾意ig下路兩個 成日覺得好似好串咁

見到舊年大熱隻肥狗俾G2踢走真係好爽

無啦 銀魂個期抽咗一下就無開過隻驚

最唔串果兩個變左最串....

JKL同寶藍已經係最少講野果兩個

點解咁多位巴打都燈 難分真與假

Skt狀態好 g2有奇招就大機
不過都係格食格 g2打skt有buff
Skt打tl真係3:0 無得輸
Skt最鍾意打呢d後期隊
Ig食硬g2

之前TL係咁俾人屌放生impact
今場賓仔多咗去上路即刻有斬獲

最串果個唔係theshy咩

最低調就係佢兩個 默默咁carry 但目光放晒上中野

最串係上路 the shit

小組賽好似好少出牛

唔係馬後炮 今朝我係呢個post講過

最串唔係Theshy咩

同電狗一樣，點知係人地笑到後面

我覺得rookie係最him個個
成日都話faker係自己偶像 自己仲差好遠

今次抽完剎那永遠之後諗住抽齊佢
結果抽唔晒，又抽左110連，仲要睇番先知淨低果隻新角係廢
冇晒石俾KC3同18茶熊復刻

又kaisa，拎法洛士好d其實

Impact打逆風都會做野

Ig>g2>skt>tl生態環

TL 嬴到一場IG,
真係絕對可以慶祝

jj教對面玩牛

Vayne

DL vayne

vayne

OHHHHHHHHHHHHH

屌 輸左都抵啦 終於用汎

冇咩留意 原來佢兩個係最低調

Olaf而家係Meta?

大清 汎

真
佢應該訓練好多下
打tsm個陣同呢個兩條友嚟

大清

wooow

Pick yumi

大清證明自己

其實係上場JENSEN個PICK搞到隻牛係TL第6日
偷完大又坦又痛CLS

上腦？

鬥技術

比賽PATCH冇新英

VAYNE~!!

都唔同版本

證明自己

大清國際賽一出vayne就出事...

jkl個pool係咪得kaisa同xayah

大清Vayne

大清仲夠膽玩返自己遠古main證明自己

拎多次李星證明自己

李星都pick得唔好。。

大清教o靚仔打機

怕咗neeko

carry了

唔洗點留意

JKL最串果句都係話佢地會用實力證明而唔係用口講

THESHY同NING D串嘴野多到數唔哂

其實李星有乜咁好用
又有牛
上場一後期都做唔到乜

汎！

大清先係vayne 個開山始祖
S2 開始比人吹奏

JKL點串法
個樣靚仔就串親你?

呢個我都覺 睇msi啲片都覺佢好似幾謙

Jensen球女 shit

Ning 隻李星都冇clid 一半

上年打g2 fnc唔放水？
定放左水都打唔贏

DL

ROOKIE證明自己隻RYZE

ig準備讓2追3

今鋪all in大清

team com好靚
前提佢個大洞

Ning仲死唔信邪要用李星
呢個人真係硬頸得好誇張
咁搞法 隨時3:0直落

IG 0:2 TL

Ori R Jensen
大清vayne

呢場TL撐到三十分鐘當win啦

咁撚多石
呢隻歐洲人驚唔啱小妹玩
kc啲角

將臣球囡好似冇咩好印像喎

tl會唔會俾人1 3 1到完場

TL BP 贏哂呢場
仲迫到NING玩LEE

一半咁比面 一成都無啦上場

the shy 又笑

對線的樂趣

jensen捱到前期先講

現場好似好撚多國人

啱 Jackylove佢每次訪問都超humble

ning塊臉本身咁紅定佢激到紅哂

IG玩分推 唔同你打團

NING隻李星今場又自爆就好笑

果陣睇大清隻汎睇到哇哇聲

李星後期踢得邊個。。。

Pick Vayne
上腦中二病

本身紅紅地

有機打

辣舞唔pick draven?

TL啪啪啪!

可能佢覺得人地 msi 宣傳影片話 dl 冇打贏過佢 就覺得人串 但係唔通講話 冇啊 我輸到仆街

預感 TL 會全線爆

屌，出汎神凱莎咁自信?

想問下大家紫隊有乜優勢？

波女 即係玩完啦

曾幾何時JENSEN隻ORI係最穩果兩隻英(另一隻係老坑)

法洛士嘉文咪好

唔好講咩玩到輸咗啦
佢地係想開戰開唔到咋

今日係TL大奇蹟日plz

要有一個好完美嘅團戰大技先可以贏

咩老坑

唔知係唔係因為IG代表LPL所以interview親都講中文
佢語言能力好鬼死好...好想聽下呢個韓國人講韓文

玩李星 又要讓多場

TL個TEAM COMP靚到
等中後期賓仔/牛一入去球女一個大

慘了 感覺如果TL今場輸咗 DL會俾人鬧爆
但一carry到就唔同講法

今場黑鬼應該住下

老坑係咩

見到祖国之光ig輸左俾一隊北美不知名隊伍
我真是好心up
我們的ig已經買了全世界最強既選手
都要輸俾美国隊
真係好憤怒😡
美國隊一定是賄賂了ig
我相信ig沒有咁廢的！

時鐘佬

Faker究竟實唔實現到願望

EKKO?

好似世界賽mic check 同攞冠軍個時有講

The shy扮分身之後點左個強攻

theshy屌打完Neeko
再pick Neeko屌打番你

宣傳片不嬲都trash talk
訪問先真心話

完

屌ximithie唔閃頂

完 隻眼放得好

賓仔前期

極靈

屌tl唔爭氣

ON9

好 完 我地下場見

xmithie

gg

Diu on9

係
俾人估到想3CAMP直接GANK
隻眼睇晒

Oh GG

TheShy=C朗

玩完

係時候出mikeyeung

impact舉左十場重
而家咁重要時刻先黎派膠

有無咁快就黎料

今場係咪已完

theshy會派膠
等下

TOP DIE

埸埸都玩9 impact

今場theshy carry啦
ning baolan躺好就贏

gg the shy 20點輸

唔關事
根本已經照到邊隻係真，但賓仔淆左

比人屌住黎打 impact

講起佢隻ekko我就想笑

2:0 ad neeko上路點撚玩

1:1 23分鐘完場 有人人打賭

最緊要有後期打

ori放靚大就搞掂啦

Ning

Theshy係咪10分鐘開始可以1打5了

Neeko 絕對有能力一打五hard carry

corejj勁撚到

corejj

DL上哂身

嘩隻牛靚到

corejj教你玩牛

core

李星龜速w眼

CoreJJ

問題係咁開場法 好難有後期

rookie仲tp

TL呢波靚

Corejj勁到癲

出呢件可以破記錄

我都話架啦
Tl上野只要唔pick坦
前期就會爆線

tl頂到後期有得打

賓仔農怪

vayne同KAISA前期係VAYNE勁D?

JJ隻牛好勁

corejj 算係咁

理論上係

yes

一樣咁屎我會話

Corejj真係msi第一sup

真係單挑既會嬴招釘牆

dl同corejj呢下 corejj頂3隻 但都要有dl回血 同敢上前點多一下先換到JKL

咁呢個係VAYNE基本野
釘牆炒粉你打咩ADC都食屎

覺得淨2打2有牛有ignite大威脅d

大清個SUP唔似之前果個咁廢
就應該拎呢D角出黎carry啦

ning到底做乜撚

前期W嬴Kaisa 個被動

wowww

jkl感冒好似幾嚴重

Ning隻李星

ning

李星俾人當狗咁撚

Shockwave !

jensen都做野

打打吓又平

佢病??

李星有d廢

唔識玩李星就咪撚揀啦
明明係二流JG 仲想show操作?

其實rookies ewq跑速唔係走到咩

而家開始真係睇impact點盡量hold住ts
neeko 有advantage點塔點到仆街

IG三連霸無死角
TL全部垃圾

Karsa 李星》clid > 有排都未到ning

TL士氣隊?

見clid玩到帶晒風向 咪試下囉

點解impact仲可以齊cs咁撚勁

Ning帶唔到風gg

TS唔係壓到好多咁

有台灣加乘

Kaisa清兵快好多喎

impact比JG害一害都係輸幾隻CS算好

啱 輸一波左右

我都諗緊呢樣野

老屎忽
有咩未見過

洗野流李星

ts 都話impact係最難 應付

前期kaisa w唔中打得贏邊隻

THESH先贏一個TP

師兄曲得過分喎

咩事, TL竟然領先一場, 呢場又打得唔差喎, 電競中美大戰Trump上身?

花生隻李星有時都好過佢

除左當年元素哥
我真係搵唔到有條友可以廢過trolleh

每隻兵收多25%關稅

impact贏trade?

美帝又贏

正想講

咁快燈

hi 敏黨

jensen又嚟無眼推咁前

咪登我大清

TL呢隊捱到後期就好勁

大清本命角都係汎

Impact無輸cs幾勁

下河有眼係上河冇

昆咗個tp

打丁先

咁就呃左ts tp

幾驚大清柒

隻揪

踢牛

大清教細路

踢牛 ning好波

李星踢隻牛 笑撚死

李星真係好撚ON9

theshy flash。。。

On9 ning

ts呢吓柒到

RAP GOD

theshit 做乜鳩

踢cOREJJ

大清今日真係上晒身

咁大隻阻住哂，一腳踢走你

Impact繼續miss neeko招大

NING

死火
今次邊隻係讓賽用

ning 隻李星

等咗大清幾多年

世界第一上路

踢牛咁有趣

終於感覺到CoreJJ返哂嚟

TL下路今日唔同左風格

ning王

TL 兩個韓仔根本mvp

COREJJ勁撚到

Corejj mvp

大清用汎起家架

TL TL

準備踢埋自己返中國

ig腳軟？

踢牛都係想換人頭啫

zone

見晒底啦 隻NING王

NA!

corejj好j到

zoning ult

Tl係咪狂同T1練團戰
打團好左好多

theshit 同 ning

大清輸件875都衝上去證明自己

Make america great

學唔足係咁

TL 0換3癲咁

the shy送頭閃

CoreJJ 隻牛唔講得笑

好睇好睇

有無咁中意牛

岩岩返到屋企
IG 3:0 左TL未

超精彩

屌你踢夠牛未

好刺激

xxmith ult?

寧王今日做乜9

屌好正

話哂都係lck出品嘅sup

呢場好睇

JENSEN 0-3收哂3件

寧王踢牛

呢波都打和 TL有d勁

好鍾意踢牛

賓仔同jensen終於生性

Jensen ori tho

仲正過g2個場

ig真係cls

ning繼續pick lee吖

冇諗過TL上哂身

TL準備3:0直落

由group個陣DL都未上力JJ保佢勁多次
保排定開戰都好癲

都話李星又要讓多場
你估你係Clid咩

估唔到, 以為最激會係 IG VS SKT, 但今日就已經勁好睇

theshy d大鳩開

新歇後語？

打完啦，你早d訓啦

JKL舉重

感受到對線樂趣未

係咪又踢錯?

好彩jensen屌吸

IG個位靚到仆街 4換4點睇都係IG打得差

賓仔4換4之後Q中唔開大過去?
應該夠打

疊埋左
好彩隻牛咩都無

好好睇

Ig

應該係，大清閃後

有冇睇到賓仔
一路睇一路笑 演技真係好

TL啲人係咪搵返個靈魂了，變晒

賓仔大就收到jkl啦 淆底

Na隊一入bo5即刻勁一倍

踢力不討好

JKL開始carry

世界冠軍同四弟打到有來有回

屌 呢兩場好睇到痴線係咁打交

impact都冇輸TS已經拜神

我唔識leesin 啱啱個下其實係咪牛太大揀唔到jensen 嚟R

你對賓仔操作咁有信心

大清個debuff無左

IG急撚到 係咁打打打

16強咋

汎有得穩定發育應該可以carry

the shy?

又空q ning

激到唔得閒追post

DL啲mid range jug今場真係好靚

IG應該個態比人直落3:0

我就唔知ig仲可以點贏，球女依家痛到仆街
除非佢失誤

拎住隻傻鳩英開下E加埋大飛過去D傷夠秒掛

ig個打法係咁

TL中野覺醒咁

啲人話無電狗無code

pick 牛, 然後coreJJ玩得好歌下先驚喜, 不過ning王好似熄火咁,

s2 main

IG係台服練完所以廢左？

Ning 太on9,仲pick lee sin

jensen真好易失誤

IG係咪呢幾日剩係研究點打SKT

有d位錯判晒

Tl啲換線快過bo1時好多
睇黎真係捉到路

球女痛到呢

錯
係已經俾人捉晒路

CoreJJ 咁撚勁
Recall番佢同Ruler 既往績

嗰吓收三頭依家肥撚到

呢場真係睇Ts既入場了

呢場ig要打分推 唔係無得打 不過打團會劣勢

真心驚雷茲又開大食巴龍

今場輸下場仲PICK李星抵你輸

後期kaisa勁定 Vayne勁

果下踢嚇到我，好彩TL打得柒

1 3 1其實tl都幾頭痕

汎啦應該

有電狗咪1500囉

依家無咗100都唔放呀？

個人鍾意vayne多啲

後期一定汎勁

隻牛一早無哂技

吹奏完即刻派

coreJJ衝過龍

gg咯 corejj亂頂

又食巴

無了

得嗰兩件唔知追乜，李星仲要識穿牆

屌你ig團戰勁撚到

屌你老母

牛開錯人？

咁佢地又真係打幾多下
ts琴晚仲玩緊單中

做乜啊

送到埋口 條巴龍

賠了夫人又折兵

個咁撚柒

又燈到。。

corejj柒咗

估唔到係corejj派膠先

ts 開始痛

呢下tl真係冇計劃過

呢波又真係靚。。

係corejj on9

最多咪1:1
TL加油

打得太high

球女無開大就死咗真係好大鑊

劇本同上場一樣
之後到TL逆轉

NING屌踢

呢下ig技高一籌

唔關事，講團戰一定係TL勁啲

TL果個位無眼都咁開法

TL自爆

牛算開得好，只係李星踢走班人

係真係牛問題定點
CORE同上場BAOLAN一樣

係衝得太深既

隊友果斷賣佢仲好

拎到巴龍 但拉唔開都ok

冇計比lee踢中球女

CORE

大清BD仔

DL個位重要

世一上路

Theshy:我送了！！

牛ok嘅 ig反應得好 baolan開大分隔戰場 ning又拖住2件

開團英係咁

IG d失誤多到

Theshy:有機打了

個baron賺18k

搞乜Ig

係咁拎完巴龍throw 係咪未讓夠

DL 呢波賺到

其實IG成隊野真係得JKL係穩

見到DL分推就諗起當年CLG

Tl哪來嘅勇氣咁搵汎bd
但又真係比佢守到

拎到巴龍都冇

點撚解dl會走去split push架
又點撚解tl咁都守得住

劇本黎?
讓2追3?

TS: 有趣~

球女大得好就贏，真係睇佢

推到出山=贏 比人捉=輸

台服VAYNE

仲要好似話係病緊

a幾下impact就冇血

應該信球女清兵

DL做乜撚 開得咁好你係度派膠

Impact有冇E中過

CoreJJ: 認住我牛佬

病緊贏唔計

又唔分推。。

TL個陣後期好屈

corejj真係好j到

bd

搵人讚下caster
Captain flowers真係rap god黎

今場應該睇3kelo shockwave同JJ合體技

坦住嚟屌

拎住隻ryze係到發夢

呢隊IG點打SKT

TL 又準備THROW巴龍

快得黎又咬字清晰

睇黎IG都係傳統lpl隊伍問題 唔識玩分推整係打團 TL oick個團戰好d既comp佢地就唔識打機

係skt打edg既影子

依隊ig 比skt打到驚左?

贏左TL先講啦好無

Rookie隻ryze真係比下去

汎開始痛了

仲敢上車阿?

ig真係急

球女靚大

死亡大技

IMACT REJECT得靚

正常人都知有球女

白痴仔rookie

死亡列車

笑死 死亡列車

嘩diu

IG做緊乜撚嘢
ON9仔咁

當人盲

開大食shockwave

JENSEN今場食咗春藥?

COREJJ

rookie收檔啦 死亡烈車

C9 INCARNATION

RYZE ULT喺ORI面前真係笑話

真係靠jensen，佢大到jg真係冇得打

屌你
勁貼切

The huge shockwave will find them all!

rookie靚波

大清 jensen

咁樣送比球女開大

he is back

Critical shockwave ! Jensen

ROOKIE開靈車

邊撚個On9 call

Jensen 大招完美剋制 雷茲大

2:0

讓2追3

不科學團戰竟然係出現係Tl個邊

Rookie同Faker果隻雷茲差好遠呀

好熱血

其實係ROOKIES ON9

埃豬 啪啪啪! 埃豬 啪啪啪! 埃豬 啪啪啪!